麻煩各位將軍澳手足唔好死守尚十

我哋要玩開花，唔係玩攻防戰！
be water

尚十根本守唔到 次次班狗黎到射靶咁射
快閃幾個重要交通位啦 一攻要四區同時攻先得

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

將軍澳人想講尚十守黎真係冇咩意思
呢個地方係俾你打快閃
記唔記得當初我地爆完tko爆hh再爆pl最尾返黎爆tkl
成條路係幾順幾流暢幾快手
我仲係好記得蒙面法嗰日將軍澳人係幾勁
我都好想以將軍澳人為傲
但你地可唔可以爭氣唔好冥頑不靈
隔離區有埋燒狗肉 我地on99咁係度做過咩
下下都話要人 跟住黎到連狗都引唔到

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

裝備差十萬八千里
做咩要同人打

有3架狗車剛駛往將軍澳地鐵站方向！街坊市民小心！